一個月扑一次野好怪？

有時真係唔想做 好攰 又真係無果啲心情 一個月一次 真係有問題？

男同女睇法路同

你巴定絲？

睇你同另一半性需要 但都係溝通問題 如果你頂唔順咁你就要諗下你同佢夾唔夾

係男人唔想做愛呢？

另一半想

唔想搞咪hj bj 囉

都唔想

我都係啊，不過我唔想搞果陣都會幫男朋友用口或者手
因為都要體諒下佢地真係有需要

我諗無野嘅

太攰啫 應該唔係性冷感嘅

一齊耐左，頻率係會少左，keep到一個月一次算係咀啦

開頭會一日搞兩次
之後慢慢少
到依家幾個月先一次
原因係
屌厭左

你另一半唔夠吸引你？